「港版小栗旬」與杜琪峰合作，稱能夠參與【七人樂隊】相當榮幸

胡子彤型到出汁

邊撚度小栗旬
似劣化版陳國坤

陳國坤都好撚型喎
成個李小龍咁款

港版小栗旬

港版上杉柊平就真

白粉仔胡子彤自稱演員，但上網睇盜版戲

呢個？

港版小栗旬梗係要召喚會員阿風

有咩問題出面啲戲院全部都係藍店，我哋黃絲搭港鐵夠用小童飛啦

邊忽似小栗旬？
擺明係陳同佳嚟

小栗旬改嗰條友識唔識個「似」字點解